真係有白警就好快啲出黎爆料

禁多個月黎第一個警察被捕 居然係因為整連儂場

如果比班狗禁易拆得掂，白警既生存空間一定會越黎越細。

有咩證據就好即刻交比啲議員或者領事館尋求保護。

爆左個名出黎啦